HKBN BB100又上唔到網...

用用下突然間斷線之後成粒鐘都連唔番個網絡，有冇沙田區嘅人又係上唔到？

屌HKBN老母，過午夜12點先至可以正常上網，成撚日夜晚9-12斷線...

好多人都有係 見你講完 日

Load Netflix 都load好耐